【哈利波特】外媒爆華納計劃開拍全新續集 原班人馬回歸有望？

《哈利波特》（Harry Potter）系列電影第一集《哈利波特：神秘的魔法石》（Harry Potter and the Philosopher's Stone）在2001年推出後，這個魔法世界隨即風靡全球，直到2011年才告一段落。

今日，有外國傳媒爆出一則讓人又興奮又震驚的消息，有傳華納兄弟正計劃推出《哈利波特：死神的聖物Ⅱ》（Harry Potter and the Deathly Hallows – Part 2）的續集。

據外媒報導，華納兄弟正計劃在《怪獸》（Fantastic Beasts）系列電影完結後，推出全新一集《哈利波特》電影銜接故事。根據該報導指出，全新一集的《哈利波特》電影將會是前八集的續集，並非重啟版。而新故事將發生在《哈利波特：死神的聖物Ⅱ》20年之後。據了解，新一集《哈利波特》電影將以《Harry Potter and the Cursed Child》為基礎。

其實小說《Harry Potter and the Cursed Child》在2016年已獲改編成舞台劇，並在英國倫敦舉行首映。故事聚焦在踏入中年的哈利波特，他在英國魔法社會的掙扎及其人生歷程。在原著小說中，劇本設定的時間點是2020年，但故事由2017年開始，即在《哈利波特－死神的聖物》（Harry Potter and the Deathly Hallows）事件發生後19年。至於今次新一集《哈利波特》電影，將保留原著的故事，並額外新增新元素。當中電影將圍繞伏地魔的女兒為主，講述她如何計劃復活其父親。

除此之外，電影另一個重點將放在哈利波特的兒子Albus Severus Potter身上。根據原著小說，當時哈利波特帶著兒子Albus Severus Potter乘搭前往霍格華茲的列車。沿路Albus Severus Potter一直擔心自己會獲分配史萊哲林，可惜，他最後真的成為史萊哲林的學生，而這決定證明是一個正確的選擇。最後，該報導還指出，JK Rowling屬意由《哈利波特》電影系列最後四部的導演David Yates執導，他也是目前五部前傳作品的導演。雖然第四及第五部前傳電影沒有上映日期，但據原定計劃，第五部前傳作品定於美國時間2024年11月上映。

雖然華納兄弟及JK Rowling沒有回應相關傳聞，但相信不少粉絲樂於見到這個魔法世界能夠一直延續下去。

source: 支那01

哂我地觀眾時間

啱啦 班演員而家都變晒中年樣 唔洗特登化妝

之前有套作者承認既話劇
就係講佢地大個之後既事 , 仲有個女黑人演妙麗
可能係將呢套電影化

當初又話唔會有外傳後傳, 最後又咪狂出

哈里幾撚陰公 每年番學 都奶野

佢出其他系列嘅作品完全唔賺錢，咁咪唯有繼續出返哈利波特呢個系列嘅作品囉

無Prof Snape

我唔記得咗cursed child入面有冇佢，但唔係Alan Rickman做將會係一大遺憾！

今次到佢個細仔奶嘢

not interested

Fantastic Beasts幾好wo我覺得

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

馬份d頭髮

係要拍到爛先安樂 華納係咪冇料成咁

上文咪講咗係跟據Cursed Child電影化佢lor

有！
裡面有個我覺得幾重要嘅劇情係

續集已經有小說推出左
應該唔會太差既
除非夾硬加埋女權黑人落去

完埋前傳開個新故事仲好啦
明明創校4個人任你寫
又可以用新演員同用返個片場同道具

Can’t agger more

Emma Watson咪要化黑人妝?

令我諗起火影

套漫畫完左，跟住寫鳴人個仔，跟住呃錢

想睇Voldemort 學生時期
親世代都得

石內卜咁慘 保護咗男主角咁耐 到死都冇感受過男主對佢嘅感激
在世嘅時候兩個人個關係冇好過 如果真係有呢個劇情都幾釋懷...

唔知emma watson肯唔肯再做妙麗

係啦係啦加多啲sjw野落去啦

果個都會繼續出

華納兄弟正計劃在《怪獸》（Fantastic Beasts）系列電影完結後，推出全新一集《哈利波特》電影銜接故事。
起碼357年後
不過怪獸唔係幾掂

啲美術有好大落差

要睇埋第3集點先，如果都係唔掂，可能會斬...
上一集太貪心了，又想埋伏線又想介紹設定，亂到仆街又悶 十足amazing spiderman2

我寧願佢出小說版，再等人幫佢做成電影
羅琳做編劇真係廢廢地

用CG做Alan Rickman睇唔睇？

淨係寫好創校故事都有排玩

剩係史萊哲林條線已經

屌，等緊佢隻game，快撚啲出啦

黑人演妙麗

黎緊又有新game咩

最後一年直頭無返學

佢學既野 全部都係天狼星果班人教

根本係 有錢仔 私補撚

點撚止呀，仲要差唔多年年有人送野
year 1 人人普通掃把，有人送個叫2000的勁野
到之後馬份有個2001啦，之後又有人送個國家隊掃把
即人地用渣古你用高達，點夠你玩
仲未計老豆留低的斗篷之類

根本就係二世組，返學唔係上堂專門搞破壞

第二集悶到係戲院訓著左
未試過睇一齣咁垃圾既電影

校長係熟人 先緊要
有人照

仲有個卧底暗中幫佢

你試下奈威咁做，一早俾人踢左出校

上年流出過gameplay嗰隻呀

張敬軒都靚女過佢

肯定好撚多核突黑鬼